年 初 一 手 足 重 現 獅 子 山

不過係藍絲手足

599g

希望佢地碌返落山

手joke

支那豬年初一又上獅子山頭扯支那國旗

嚴正執髮？

人拜年，佢地拜山

你點影的

3⋯⋯2⋯⋯1⋯⋯⋯點火！

好似違反國旗法

新年流流獅頭見紅 會係好意頭咩

人群聚集

口罩又冇帶